令和寫真集

初春令月，氣淑風和
梅披鏡粉，蘭薰珮景
雲移峰輝，羅掛松傾
昏谷凝霧，齋鳥迷林
蝶舞新庭，舊雁還枝

純文字寫真

J左

你射完到我射

松下問圖紙，影師隱逸去
只在此區中，雲深不知處